#REDIRECT [[3308/514]]
[[Категория:Прозоровский, Александр Александрович. Исходящие документы]]
[[Категория:Румянцев, Пётр Александрович. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Сентябрь 1777 года]]
<!-- Рапорт князя Прозоровского Румянцеву-Задунайскому от 1.09.1777 № 89 -->
